{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_080406",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H502702",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "삼일관"
    },
    "text": "1978年から営業している韓国料理店は、一般的な韓国料理を提供している。 このレストランは24時間営業で、年中無休でサービスを提供しています。 食堂内部には100席の座席があり、部屋はないが団体席が用意されている。 メインメニューは全州式豆もやしクッパで、このクッパは卵も別に出して提供される。 また、ソンジと内臓を入れて煮込んだソンジクッパとモジュなどの様々なメニューも用意されている。 この食堂は韓国料理を専門とする店で、顧客に多様な韓国料理メニューを提供している。",
    "QA": [
        {
            "question": "この韓国料理店は何年から営業していますか？",
            "answer": "1978年から営業しています。"
        },
        {
            "question": "この韓国料理店は何時から営業していますか？",
            "answer": "この店は24時間営業しています。"
        },
        {
            "question": "この韓国料理店は何曜日でも営業していますか？",
            "answer": "この店は年中無休で営業しています。"
        },
        {
            "question": "この韓国料理店の座席数は何席ですか？",
            "answer": "この店の座席数は100席です。"
        },
        {
            "question": "この韓国料理店には個室はありますか？",
            "answer": "いいえ、個室はありませんが、団体席があります。"
        },
        {
            "question": "この韓国料理店のメインメニューは何ですか？",
            "answer": "メインメニューは全州式豆もやしクッパです。"
        },
        {
            "question": "この韓国料理店のクッパには何が付いていますか？",
            "answer": "このクッパには卵が別に出てきます。"
        },
        {
            "question": "この韓国料理店では他にどんなメニューがありますか？",
            "answer": "この店ではソンジクッパやモジュなど、様々なメニューがあります。"
        },
        {
            "question": "この韓国料理店は韓国料理専門ですか？",
            "answer": "はい、この店は韓国料理を専門としています。"
        },
        {
            "question": "この韓国料理店はお客様に何を提供していますか？",
            "answer": "この店はお客様に多様な韓国料理メニューを提供しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 172,
        "QA": 303
    }
}